有無人講下中大數學教育master

如果我真係一心想做數學老師 我讀返個數學相關master 有pgde offer既機會係咪都會大d?
(因為有d人話其實都係睇返bachelor degree 有d擔心讀完都係影響唔大)

如果真係報master之後再讀pgde
1) 數學教育master + pgde
2) 數學master + pdge

兩者邊個會好d?

有pgde緊要過你有master

你應該再讀個maths bachelor 先啱

你應該搵science既pgde，入去再睇吓佢俾唔俾你教數

3）搵間個名好d既學校做at/搵間俾你做老師既學校之後再報過
同埋你ug讀邊間大學都重要

聽講dse成績都關事，你咩grade?

我都想直接讀pgde 但無offer
所以諗緊如果我想報pgde係咪要讀返個master先夠

真咩 taught master 唔係for 轉field？

根正苗紅本科數學都大把人揀 點會揀個外人

教小學囉
可能大機啲

Master係負資產黎 你入左行要升職又另計 你非名校不教又另計

負資產咁誇張

正職又無 又比左成廿萬讀 唔係負資產係咩

有本科係第一步 pgde都係